會考25分既各位 大家做緊咩

我先 量地中

上緊LIHKG

返緊工囉

飲緊水囉

食緊傻

你食傻 我食糉

IT

勁！

啱啱好25分

做緊ibank

讀康體 做緊aco

多三分
OT緊

咩post

95%係醫療工種

我搵多幾個fd湊夠25分再留言

想問下你康體係邊到讀 反正大約有咩做

反工*

多5分
打雜

多四分 做醫生

減四分
幫緊李澤佳打工

做緊有錢二世祖

係法律界奴工

25分都量地 轉緊工?

今日返工

JLL?

U字頭ibank

?$

做緊廢中

讀緊phd，唔駛做，屋企幾棟樓、地舖收租

成班加埋先23分

25k × 15 mth

IT Dog

發達啦

3個月bouns

春風化雨

全公司最少

咩位得25k 咁少？

我都想知

做醫療lab, 紅日前夕永遠都係忙到仆街

多一分 係政府做工程野
會考係呃得到政府既姐

admin post 來的

我搵多兩個就夠數